# 免费+付费的梯子软件分享，帮你轻松访问Google、YouTube、Facebook和Twitter等国外网站
梯子推荐 PC/Mac/iPhone好用梯子下载 推荐翻墙梯子软件 科学上网梯子工具 海外加速器梯子 国外vpn 靠谱iPhone/iPad/安卓/Android/Mac/Linux/PC/路由器都可以用的梯子 梯子, 电脑梯子, PC好用梯子, 推荐翻墙梯子软件, 科学上网梯子工具, 靠谱iPhone/Android/Mac/Linux/PC都可以用的梯子,clash梯子,shadowrocket梯子,小火箭梯子

**最近有好多朋友问老王有没有[好用稳定的梯子软件](https://reactchina.sxlcdn.com/t/topic/40275)可以帮助访问国外网站，付费或者免费的都行，主要就是网速快以及足够稳定，其实吧这事儿并没有大家想象的那么复杂！当然，根据自己的需求选择合适的翻墙方法是很重要的。很多人觉得翻墙只需要一个方法，但其实不然。**

下面我将分别介绍几个免费以及付费的[翻墙梯子软件](https://github.com/Tecnono/Best-Tizi-5)，帮助大家访问国外网站！

其实只需四个简单步骤即可：1. 注册梯子软件官网；2. 下载软件；3. 安装软件；4. 一键开启代理

## **方法一：免费的翻墙代理梯子**
优点：免费

以下是我为您推荐的市面上最常用的三个免费VPN代理：

### DevoCloud
这款免费VPN代理非常好用，我也使用了很长时间了。它稳定不掉线，速度快，没有广告，并支持多个国家和地区。

**[点击直达官方网站](https://go.51tz.cc/dove)**



### Passnet
Passnet算是比较早期的一个开源翻墙项目，目前还维持着免费运营，作为早期比较出名的免费梯子软件，除了网速不稳定之外，没有其他缺点，没有广告弹窗，安全性也较强，如果在电脑和手机上有用免费梯子需求的小伙伴可以下载试试。


### 秒连梯子
秒连也是老王很喜欢的一款免费电脑和手机梯子，不仅支持windows电脑和安卓手机，就算在mac电脑或者ios苹果手机上也可以下载他们的官方客户端使用，全程不收费，目前秒连还是可以用的，没体验过的小伙伴可以试试。

## 方法二：付费VPN代理
优点：安全性高，保密性强，稳定性好，ping延迟稳定，可以流畅播放YouTube等视频，并提供售后服务。

以下为您推荐的市面上最常用的三个付费VPN代理：

### Express
新用户每天签到即可获得1G的免费流量（可使用免费线路）。免费线路的上网速度也很快，看720P清晰度的外网视频基本不会出现卡顿的问题。一个账号适用于所有平台，提供Windows/iPhone/Android/Mac等专属软件。每天签到即可免费试用，PC端申请2小时免费账号。

### Nord
注册账号后即可获得200M的免费流量用于使用免费线路。如果在Nord官网验证了您的邮箱，还能获得三天的免费试用时间。目前有多达100+的线路节点可以选择，是相当给力的。

### Private
Private作为一款很重视用户隐私安全的付费梯子软件，Private在加密方面有自己的核心专利技术，使用方法也很简单，访问官网然后下载对应的客户端版本，解压后用账号登录，点击中间的连接按钮，连接成功后，软件会自动缩小到右下角，单击一下即可显示“Connected!”，表示连接成功！还

可查看当前连接的服务器线路。

如果不放心，点击此处打开IP地址查询网站，查看IP是否更改。

所有准备工作完成后，尝试打开您的网站或软件，看是否更快、更流畅。

好了，以上就是我本期给大家分享的免费以及付费的梯子代理软件。如果还有不懂的，请随时向我提问！

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
<p><b><span style="color: red;">稳定靠谱机场梯子推荐（支持试用）</span></b></p>

<a href="https://go.51tz.cc/cmynet">CMY 机场（运行6年+）</a>

<a href="https://go.51tz.cc/bitnet">Bitz 机场（运行6年+）</a>

<a href="https://go.51tz.cc/xgclou">xgCl 机场（运行5年+）</a>

<a href="https://go.51tz.cc/nicecloud">Nicecl 机场（运行2年）</a>

<a href="https://go.51tz.cc/fjcloud">FJC 机场VIP (运行2年）</a>

<a href="https://go.51tz.cc/glados">GLa 机场（运行6年+）</a>

<a href="https://go.51tz.cc/dove">DOV 机场（运行2年+）</a>

